擬定903中學生大罷課討論

大家不如一齊傾下有咩可以搞？
搞集會？遊行？定又搞返啲乜公民講課？
有冇人有興趣

推

係時候集返中學生民氣

大學可唔可以罷課?

會搵大專學界傾

我建議八月尾搞多次大型遊行 設埋死線
然後出師有名 升級：真．罷課

勝利方程式：遊行->死線->升級

支持

依個真係要依家開始安排

宜家開始會搵大專學界商討

入嚟一齊傾下

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

可以搵民陣號召大型遊行+罷課罷工罷市

支持!學林鄭講 學生只係一班無經濟效益既人 不如索性罷課算

全港大中學生罷課

入谷一齊傾

push

幫推

推到中學生 & 大學學生會睇到

罷課可以做咗先，如果政府強烈反對就一定要繼續

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

多啲人討論啦

對中學學生會冇乜期望
大學學生會會聯絡

冇乜人關注

開始聯絡緊各中學生組織傾

宜家主要諗緊場地，暫時諗緊係搞集會搵人講talk，可能喺金鐘做，如果大專一齊或者直接喺大學入面搞
宜家最基本會搵各大專院校學生會、中學生組織甚至教協，大家覺得要點